為左慶祝新壇開張,決定岀架車賀賀佢

可以估下先

歐洲頂級房跑

點解我個post 係1970年開?

巴打唔等gtr?

用nosql,eventual consistancy

A45AMG?

最尾有冇比人bam?

會成日渣 舒服緊要d
架車快唔快唔係重點
user experience 先重要

不
架野大大架

ban咗了，不過冇del post

anyways頭也不回啦

agger user experience最重要

nike賣咗？

屌哂蛇

冇放呀
剛供斷
擺下先

between要user experience我會揀991 turbo s囉

咁撚貴
不過好撚快

Comfort

W205?

c63s coupe?
no

Gla 250

320km 喎咪錶

係唔係得s class個響安位先會縫哂皮?

揀左咩色

鳩估 gle

一定係gla45 AMG 除非唔係

E63s?

屌巴

近喇

其實係SL63

出埋個LIHKG 車牌啦

屌晒巴

你到底仲有幾多部bam屎想買

e63s
amg gts

未坐過s 級以上benz

s 已經算係最高級
s class 差唔多全benz 系列最貴

AMG GT

my next target

我冇父幹架

How abt F type

緊係c63s
品味之選

馬莎又唔跑得內籠造工又差
仲有d電子野柒嘅
套藍芽音響connect成年先有反應
同價位911好好多

屌晒巴
之前唔係話e63s咩？

做咩咁突然轉軚

e63s哄屋企人買

有maybach 仲唔夠

屌哂巴多錢

屌哂巴
SLK55 點睇？

5.5na 4百幾匹一定好力架
似sls果隻內籠 加埋有magic sky
車唔算輕1600kg

唔岩聽既說話你想唔想聽?
岩岩坐完架SLK55我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩?
雖然你架AMG馬力大
不過車頭好重
大帽山咁多急彎你每次入彎就一定推頭
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野如果唔係你無得堆街車鬥

講笑咋哈哈
amg冇乜挑剔
good ahead la
利申: 未渣過 開post 問問其他巴打

揸緊部328 想出多部大cc
但窮撚要度下先

下個到我

甩P先算啦

下個月成功甩p

咁快一年喇咩

等睇臨乜P先比人捉，重考四次1 take pass

唉 人地個錶針 就算行高速都向下
我就行乜都向上

冇可能囉
我依家都冇揸車

what do u mean bro cant get it

有錢真好

你就算行120支針都指向下
我已經差唔多一個圈了

揸Subaru 既小薯路過。。

無敵

我係加拿大都係渣掃把
冇左佢落雪唔掂

冇揸車同冇車揸係唔同架

SL63

hi

yes, 上面開左估了

甩p失敗者

屌曬巴

屌曬巴成日見你都著窄腳褲

我興同一款衫褲買好多件
u記唔使錢

咁同一款車呢